第一神拳裡面，邊場比賽大家覺得最正？

睇親木村打間柴都喊到仆街

宮田打阿修羅

鷹村第一次攞世界拳王